議會戰線已經無用，全民專注送中碼

推

無錯

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

拒絕中出柒婆

屎家軍：聽日Auman上庭